《東張西望》「探討」安宮牛黃丸功效 通訊局暫收17宗投訴

TVB節目《東張西望》在星期一（13日）一個環節中，探討安宮牛黃丸有何功效，其間清晰展示中藥品牌馬百良商標，之後亦標示馬百良提供產品贊助，惹來非議。截至今日下午5時，通訊事務管理局共收到17宗相關投訴，主要投訴內容包括不滿有關環節不斷推廣產品功效、立場偏頗、內容有誤導及失實成份，以及有植入式廣告之嫌。通訊局表示，會按既定程序處理有關投訴。

本報正向無綫電視查詢，暫未獲回應。

抵死，今日又sell m痛藥

誤導失實咬唔入
呢個用娛樂節目登記

睇下有咩結果,之前話考慮放寬植入式廣告
咪比多個例子佢有人唔鐘意

有冇用都好 投訴爆佢

唔係第一次，日日都有一小節係出晒名賣廣告